你哋班連登仔唔好成日話台灣乜乜乜啦，有咩事咪又係移民過去

人唔笑，狗都吠

G持

。

駁唔到

做乜要制民去中國